無知jj 問top up

無知jj想問: 自己ive HD accounting cgap3.3
ugc 一定沒望, top up 好唔好?

top你老母up咩 入禾含喇

Ou有機

Ou 2.0以上都收

唉，屌

謝指路指教

BU acct都唔夠入
最多入self fund acct果個

Sf account 都Bu cert 享受到u life都唔錯啦
係無hall 住姐

可以去本部上莊 玩club
又可以著浸大 PE衫

但聽講上堂係石門上
但無所謂啦 玩到ocamp 識囡囡 上下莊 做足大學4件事
不知幾寫意
享受u life 首選一定bu sf degree

Local Top up 都係個幾間啦:
Polyu SPEED
BU CIE
HKU Space international college or sth
明愛

Accounting 就睇頭三間

top up.... big4 88